有無人知出cheat畀人周到係咪死梗?

有無人知出cheat畀人周到係咪死梗?

唔出就一定唔洗死

唔係既
上次出完prof讚我叻仔
諗住收我做徒弟讀mphil
我話想讀PHD 佢話要諗諗
唔係幾夠budget 可能佢要自己出錢開位俾我

Academic Integrity

比人周到當唔好彩/你廢

搵曬成個系嘅人一齊出cheat就得
department唔會踢曬全部人出去

係，死硬

會比miss記缺點
利申:小一

係 要斬手指

篤多幾條友灰陪你
見好多人出cheat po 上 ig

切JJ阿小朋友

應該係 岀cheat都算
俾人捉到真係垃圾到浪費地球資源

磨牙

大學生們係咪又準備吠番d professor 轉頭

諗定出黎打咩工啦